各位打算去銀行攞錢既手足記得注意下

各位打算去銀行counter攞CASH既手足記得注意下
近排有銀行出左內部通告,要MARK低邊D客似係手足
你唔知道既情況下面好可能已經比人MARK左(例如:中銀個系統可以係每筆交易都MARK低內部資料,而唔會顯示係張單到
另外,你攞錢既時候,如果佢要你約時間,你就問佢係咪冇錢,佢敢答係就同佢講打去金管局投訴(另,某紅色銀行內部指引到話客要一百/五百蚊紙,基本上唔可以話冇)
如果你係入錢,最好KEEP返係40000以下(*以下),因為佢唔會要你身份證,
如果你係攞錢,最好KEEP返係8000以下(*以下),因為佢同樣唔會要你身份證(呢兩點真係睇人)

仲有,記得同STAFF講你要轉返唔比資料轉移/其他機構使用(因為好多時開戶條友唔會特別同你講),你開戶既時候冇剔到就輸左,中銀份開戶FORM係勁陰,你睇唔到,唔理佢就當你肯收
呢樣野真係好煩,又要填FORM又要入電腦,搞埋最少五六分鐘

如果你係收月結單,記得同個STAFF講你收唔到上個月既月結單,要求佢補發,最近一個月唔收費

ATM係咪冇得拎錢了

我HSBC ATM拎左幾皮